[恥笑post] 又有傻閪自爆

不過又冇死到